趙博：駱惠寧會林鄭重提止暴制亂，強硬路線將持續鞏固，香港深圳將加緊融合

應該係

死啦今次，原來嗰個姓駱嘅都係冚家鏟嚟

中共不嬲全部都係冚家鏟黎啦

李銳好似唔算
佢畀人呃咗入去